尖沙咀碼頭有狗

1900 尖沙咀碼頭有10隻狗，兄弟小心。

老銅無封 但係重狗

又係收網包圍戰術 唔入得

去西營盤上山 HKU 一係去天后方向

上左車 停止一切討論

閒話家常 好多休班狗同藍屍潛伏

和理非街坊 落街接仔阿

[member]朋友話未見綠衫，年青樣手足換件衫應該無事，混入和理非其實安全，班狗暫時應該做個樣［/member]